有手足大大隻紋身紋左 [光復香港 時代革命]係手臂到

如圖

希望大家都唔會忘記

Push

望到都痛

刻骨銘心

求黃店紋身師

同求

痴線 隻人仔件衫

勁detail 勁靚

Btw 想揾嗰個紋身師 係黃既仲好

呢間黃店紋㗎
btw佢係紋大腿

Sor眼花

黃店推一推

墨舞

有無人都覺的哥條女其實好柒

推 thx

這不是重點